<resources>
    <string name="app_name">PLANIT</string>


    <style name="AppTheme" parent="Theme.AppCompat.Light.DarkActionBar">
        <!-- Customize your theme here. -->
        <item name="colorPrimary">@color/colorPrimary</item>
        <item name="colorPrimaryDark">@color/colorPrimaryDark</item>
        <item name="colorAccent">@color/colorAccent</item>
    </style>


    <style name="EditScreenTextInputLayoutStyle" parent="Theme.AppCompat.Light.NoActionBar">
        <item name="colorControlNormal">@color/textInputLayout</item>
        <item name="colorControlActivated">@color/textInputLayout</item>
        <item name="colorControlHighlight">@color/textInputLayout</item>
        <item name="colorAccent">@color/textInputLayout</item>
        <item name="android:textColorHint">@color/textInputLayout</item>
    </style>


    <string name="check">확인</string>
    <string name="birth_please">생년월일을 입력해주세요.</string>
    <string name="request_permission">This sample needs camera permission.</string>
    <string name="camera_error">This device doesn\'t support Camera2 API.</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="title_activity_todolist">Todolist</string>
    <!-- Strings used for fragments for navigation -->
    <string name="first_fragment_label">First Fragment</string>
    <string name="second_fragment_label">Second Fragment</string>
    <string name="next">Next</string>
    <string name="previous">Previous</string>

    <string name="hello_first_fragment">Hello first fragment</string>
    <string name="hello_second_fragment">Hello second fragment. Arg: %1$s</string>


    <!--별자리 정보-->
    <string name="libra_info">원래 전갈자리의 일부였다가 분리되었다. 아마도 일년 열두달을 상징하는 12궁의 수를 맞추기 위해 독립된 것으로 보이는데, 천칭자리의 α, β별 이름에 그 흔적이 남아 있다. α(주벤엘게누비), β(주벤에샤마리) 별의 이름의 뜻은 각각 \'전갈의 남쪽 집게발/ 북쪽 집게발\' 이라는 뜻이다. 동양에서는 이 별자리를 항수(亢宿)라고 부르는데, 재판과 송사를 담당하는 별자리다. 이때문에 동양에선 재판이나 송사가 있기 전날 천칭자리의 별이 빛나면 송사를 이길 징조라며 반겼다고 한다. 그리스 신화에서는 바로 옆인 처녀자리의 주인공인 정의의 여신 아스트라이아가 들고 다니던 저울이라는 신화가 있다. 동서양 모두 재판과 관련된 신화를 가지고 있는 별자리.</string>
    <string name="virgo_info">1등성 스피카를 제외하고는 밝은 별이 그다지 없어 눈에 잘 띄지는 않지만, 스피카가 워낙 강한 은빛을 발산하는 별이다보니 이것이 별자리의 이름을 짓는 결정적인 요소가 된 듯하다. 참고로 전체 하늘에서 두 번째로 크기가 큰 별자리에 속한다. 기원전 4,000년 경 수메르의 기록에는 원래 두 명의 여인이 각각 따로 존재했다. 보리이삭을 들고 있는 샬라와 대추야자 가지를 들고 있는 인안나인데, 후에 이집트에서는 대추야자가 생략되고, 그리스로 넘어가면서 두 명의 여인이 한 명으로 합쳐진다. 한편 그리스에서는 처녀자리의 주인에 대하여 바로 옆에 천칭자리가 있기 때문인지 천칭의 주인인 정의의 여신 아스트라이아 혹은 디케라는 설과, 수메르의 농사관련 기원을 따라 대지의 여신 데메테르의 딸 페르세포네, 혹은 디오니소스를 극진하게 대접하여 포도주 만드는 법을 배워 마을 사람들에게 대접했다가 독약을 먹인걸로 오해받아 살해당한 농부 이카리오스의 자살한 딸 에리고네라는 세 가지 설이 있다.</string>
    <string name="leo_info">동아시아에서 이 별자리는 헌원이라는 이름으로 불렀다. 동서양 모두 황제의 별자리로 취급한 별자리.수메르에서는 사랑과 전쟁의 여신인 인안나(이슈타르)을 상징한다고 한다. 구약성경에서 유다의 사자 라는 표현 때문에 유다지파와 함께 12지파를 각각 황도 12궁에 연결시키는 경우가 있는데 딱히 근거는 없다. 사자의 머리에 해당하는 별들을 이으면 물음표를 옆으로 돌려놓은 형태가 되는데, 이것을 사자의 커다란 낫이라고 부른다. 그래서 영어권에서 The Sickle이라고 하면 사자자리를 가리키는 또 다른 이름이 된다. 거기에 머리털자리는 원래 사자자리의 꼬리 부분으로 취급되다 17세기 정도에 완전히 독립된 별자리로 나뉘어졌다. 별자리 이름과 형태가 가장 적절하게 매치되는 케이스. "백수(百獸)의 왕"에 걸맞게 하늘 중간에 엎드려 누운 사자의 모습을 하고 있으며, 그냥 봐도 "아 저거 사자구나"라고 딱 연상될 정도. 구성하는 별들도 1등성 레굴루스를 비롯해 전부 1~4등성 이내의 밝은 별들로 되어 있다.</string>

    <string name="scorpio_info">여름철의 대표적인 별자리 중 하나로, 하지 무렵에 자정에 남중한다. 특유의 거대한 S자 형태와 정중앙에 위치한 진홍색의 1등성 안타레스로 유명하다. 중국 점성술에서는 안타레스가 불길한 징조로 여겨져서, 화성이 안타레스에 접근할 때 왕이 궁을 벗어나면 불길한 일이 생긴다고 하여 각별히 조심하도록 했다. 주로 수평선에 거의 근접한 남쪽 하늘에서 잘 보이는데다가 별자리 형태까지 더해져서, 바닷가에서 보면 꼭 하늘에서 드리워진 낚시처럼 보이기에 낚시 별자리라고 부르는 곳도 있다. 고대에는 천칭자리가 이 별자리의 집게발로 여겨졌지만 기원전 1세기 무렵 천칭자리가 독립해서 현재의 형태로 자리잡았다. 이 별자리의 모델은 오리온을 죽이기 위해 보내진 거대한 전갈이라는 설이 지배적이다. 또한 오리온과 관련된 신화 외에도 헬리오스의 아들 파에톤이 태양을 끄는 마차를 탈 때 마차를 끌던 말의 발을 찔러 난폭해지게 만들었다는 전승도 있다. </string>
    <string name="sagittarius_info">이곳의 은하수가 특히 밝은 것은 우리 은하의 중심부가 이곳 근처에 있기 때문이다. 이러한 위치적 특성에다가 별자리의 형태가 마침 주전자 모양이기도 해서 서양에서는 생긴 게 꼭 물 끓는 주전자에서 김이 뿜어져 나오는 것 같다고 해서 주전자 별이라고 부르기도 한다. 또한 서양권에서는 모양에서 기인한 우유 국자(Milk Dipper)라는 별명으로도 불린다. 대한민국에서의 정확한 명칭은 궁수자리지만, 사수자리라는 명칭으로도 많이 쓰인다. 혹성과 같은 일본 기원의 용어는 대개 수정되는 추세이나, 사수의 경우 한국에서 이전부터 쓰이는 말이라 굳이 바꿀 필요는 없다. 이름과 모양이 거의 상관없는 별자리 중 하나로, 아무리 봐도 반인반마의 켄타우로스같지 않은 대신인지 찾기는 어렵지 않다. 여름의 남쪽 하늘에서 가장 은하수가 밝은 곳이 궁수자리의 영역이다. 거기서 왼쪽으로 자루 하나가 빠진 북두칠성의 모양을 찾는다면 그것이 궁수자리의 윗부분이다. 물론 궁수자리의 상징이 켄타우로스라고 믿는 사람들도 있다</string>
    <string name="capricorn_info">염소자리는 이십팔수(二十八宿) 중 현무(玄武)의 우수(牛宿)에 속한다. 아주 밝은 별은 없다. 가장 밝은 별이 4등성인 게자리 바로 다음일 정도로 별이 매우 어둡다. 견우와 직녀의 전설로 유명한 견우성이 원래 이 염소자리의 β별인 다비흐(Dabih). 현재 견우성으로 알려져 있는 독수리자리의 α별 알타이르는 하고대성이다. 하지만 거문고자리의 베가인 직녀성이 0등성으로 워낙 밝다 보니, 3등성인 알게디로는 남자쪽이 너무 쳐지는 관계로 근처에서 비슷한 밝기를 가진 알타이르가(알타이르는 매우 밝다.) 견우성인 것으로 착각하는 것.</string>

    <string name="aquarius_info">물병자리는 초거성 사달수드와 M2, M72의 구상성단, 그리고 토성성운과 나선성운 등이 속한 별자리로, 황도 12궁 중 열한 번째 별자리이다.가을 별자리들이 거의 다 그렇듯이 눈에 띄는 밝은 별이 없고, 거기에 별자리의 모양에서 이름을 떠올릴 수 있는 부분이 없어서 초보자가 찾기는 어렵다. 물병자리를 이루고 있는 주요 별로는 우선 α별인 Sadalmelik(왕의 행운별이라는 뜻)가 있다. 이 별은 2.9등성으로 연노란색을 띄고 있으며 지구로부터 1000광년 떨어져 있다. 또 다른 별인 β별은 Sadalsuud(행운 중의 행운)이라는 고유명을 가지고 있으며, 2.9등성의 연노란색 별이다. γ별은 Sadachbia(은둔 가의 행운별)로, 4.0등성의 푸른색 별이다. δ별은 Skat(다리)라는 고유명을 가지고 있으며 3.3등성의 별이다. ε별은 Albali(마시는 자의 행운)으로 불리며 3.8등성의 별이다. 중동지역에서는 이 별자리를 무척 좋아한다. 물이 정말 귀한 동네이니 당연할 듯. 실제로 이것 때문인지 이 별자리를 구성하는 별들 이름을 보면 왕의 행운별, 행운 중의 행운, 은신처를 지키는 행운의 별 등등… 행운의 별이란 행운의 별은 죄다 이 별자리에 다 때려박은 느낌.</string>
    <string name="pisces_info">성도상에서는 끈 하나가 물고기 2마리를 이은 모습으로 그린다. 크기 자체는 대형 성좌에 속하지만 밝은 별이 적고, 그나마 가장 밝은 것도 4등성이어서 발견하기가 어려운 별자리. 현재 춘분점이 있는 별자리이다.</string>
    <string name="aries_info">황도 12궁의 첫 번째 별자리라는 상징성 때문에 매우 유명하지만, 실제로는 별 3개가 삼각형으로 모여있는게 전부인 작은 별자리다. 수호성은 화성으로 전갈자리와 같은 수호성을 갖는다. 그나마 주변에 눈에 띄는 별이 없고 비교적 밝은 별들이 모여 있어서, 위치만 정확히 알고 있다면 찾기 어려운 별자리는 아니다. 하지만 이 별자리에 왜 양자리라는 이름이 붙었는지는 미스테리. 알파벳 L자를 옆으로 뉘어놓은 듯 별들이 배열된 형태인데 아마도 양뿔을 형상화 한 것이라 추정된다.양자리에 얽힌 신화 중 가장 대표적인 이야기는 역시 보이오티아 왕 아타마스의 두 아이 프릭소스와 헬레 남매의 이야기이다. 남매의 친어머니인 구름의 요정 네펠레는 계모의 속임수로 인해 닥친 기근으로 제물로 바쳐져 죽을 위기에 처한 자기 자식들의 모습을 보고 제우스에게 도움을 청했고, 제우스는 헤르메스를 통해 하늘을 달리는 황금양을 보내 아이들을 돕게 했다. 이 황금양이 후에 하늘에 올라가 양자리가 되었다고 한다.</string>

    <string name="taurus_info">별자리에서 가장 밝은 별로 1등성 알데바란이 있어서 찾기 어렵지 않다. 오리온자리의 허리띠인 삼태성을 위쪽으로 쭉 이어가다보면 만나는 유난히 빛나는 붉은 별이 알데바란이다. 알데바란 근처의 별들을 V자 모양으로 잇고, 각 끄트머리를 길게 연장해서 하늘에 Y 모양을 만들면 그것이 바로 황소자리. 알데바란은 뒤에 따라오는 자라는 의미를 가지고 있는데, 이는 알데바란이 플레이아데스 성단 바로 뒤에서 떠오르기 때문에 붙은 이름. 고대 바빌로니아에서는 서쪽 하늘 별들의 지도자로, 헤브라이에서는 신의 눈으로 불렀다. 고대에는 매우 중요하게 취급된 별자리로, 기원전 12,000~15,000년경의 구석기 시대 유적지인 라스코 동굴벽화나 괴베클리 테페 등지에서도 발견된다.[2] 이 때의 황소자리 모습(두 뿔을 왼쪽으로 향한 반신황소)이 현대까지 별다른 변경없이 전해지고 있는 유서 깊은 별자리다. 특히, 바빌로니아와 페르시아에서는 지금의 인도처럼 소가 신성한 동물로 여겨진 데다 4천년 전에는 춘분점이 바로 이 별자리에 있었다.</string>
    <string name="gemini_info">그리스 로마 신화의 디오스쿠로이 형제에 얽힌 신화가 직접적인 모티브가 된 별자리. 쌍둥이자리 형제인 두 명을 합쳐 제우스의 아들들이라는 의미의 디오스쿠로이라고 부르기도 한다. 이 별자리가 서쪽 하늘로 질 때의 모습이 카스토르와 폴룩스를 가장 꼭대기에 놓고 그 아래로 두 줄의 별이 지평선상에 똑바로 선 모습이 되는데, 이 모양이 마치 커다란 문 기둥이 서 있는 모습과 흡사해서 문기둥 별\'이라는 별명도 있다. 별자리 지정 당시는 카스토르가 폴룩스보다 밝아 카스토르가 쌍둥이자리의 알파성으로 지정되었지만, 현재는 베타성인 폴룩스가 쌍둥이자리에서 가장 밝은 별이다. 수메르 시대 쌍둥이자리의 주인공은 저승의 신인 네르갈인데, 저승에서의 이름과 이승에 방문할때의 이름이 각각 달랐고 이를 쌍둥이로 표현한 것이라 생각된다. 한 편 이집트에서는 남녀 쌍둥이로 표현되는데, 정확히 알려진 바는 없으나 네르갈과 부인인 에리시키갈, 혹은 우투와 인안나 쌍둥이 남매의 상징이 넘어간 것이 아닐까..라고 보는 견해도 있다.</string>
    <string name="cancer_info">가장 밝은 별이 4등성일 정도로, 황도 12궁의 별자리 중 가장 어둡다. 태양이 지나가는 황도에 위치한 별자리인데도 너무 어두운 관계로, 동서양을 막론하고 대우가 심히 안습하다. 불길한 별자리로 취급당한다거나, 찌질한 신화가 붙는다던가. 그리스 신화에 의하면 헤라가 히드라를 도와 헤라클레스를 없애기 위해 보낸 거대한 게로, 헤라클레스의 발꿈치를 집게로 꼬집었지만 분노한 헤라클레스에게 짓밟혀 죽으면서 한 다리를 잃었다(이 때문에 게자리도 한 다리가 없는 게같은 모양을 하고 있다). 특징으로는 붉은 빛을 띄는 M44 프레세페라는 산개성단이 보이는 것인데, 동양에서는 게자리를 불길한 별자리로 여겨 게자리는 무덤이라는 뜻의 귀수(鬼宿) 혹은 상여라는 뜻의 여귀(輿鬼)라 불렀으며 M44 프레세페 성단은 쌓인 시체들이 뿜어내는 기운이라는 뜻의 적시성(積屍聖) 혹은 적시기(積屍氣)라 불렀다. 영명이 cancer라는 걸 생각하면 묘하게 적절하다. </string>
    <!-- .............................................................-->
    <string name="email">Email</string>
    <string name="password">Password</string>
    <string name="title_activity_reminder">ReminderActivity</string>
    <!--
    This string is used for square devices and overridden by hello_world in
    values-round/strings.xml for round devices.
    -->
    <string name="hello_world">Hello Square World!</string>
    <string name="title_activity_check_id">CheckId</string>
</resources>